成班生番真係好貪小便宜

小朋友禮物都搶

派比班垃圾一人一杯美沙酮好過啦

又係深水埗

成班垃圾蝗

好垃圾

成班新移民

班細路眼神空空洞洞
又無禮貌唔識講多謝

香港教育

鮮魚行

下次送流水麵比佢地食啦